暫時放棄去英國留學係咪啱既選擇

我自己本身有birmingham sport health&exercise sci offer 想讀完繼續讀master 但轉去physio
可惜屋企人話5年太貴 只可以俾到master既兩年
所以我最後決定留返係hk讀nursing 但間學校係東華
其實我而家放棄咗 去讀一個自己興趣相對無pt咁大既科係咪啱既選擇
雖然有機會exchange 但東華只可以去十幾日 唔似其他u咁一個sem甚至一年

有無巴絲打評價下birmingham？見佢pt呢科本來都連續三年uk排第一 點知今年跌到落第四....
如果真係想讀pt aus定uk會好啲？邊間u又會勁啲？

自己真係好有決心返去pt 希望gpa keep住around3.5

我之前個prof. 話BirminghamU=香港嘅shitty嘅評價

其實出國讀野雞U不如留返喺香港讀三大啦

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔係，學多d野反來救香港
對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

係, 多個居英權比留係香港好得多
就算你真心愛香港, 都勸你攞左居英權先好返黎

Physio 英國唔係 shortage 入唔到個 list NHS好少會放tier 2 sponsor 比外國physio... 如果真係想留係英國可能nursing + midwifery 會比較好

Birmingham physio 一啲都唔差 其實排名呢啲嘢都係打飛機嘅啫 King’s college 個名夠靚囉 但係佢排名可以每年都差十幾名 同埋英國physio出名鍾意踢人出校 所以間間出嚟嘅physio啲水平都唔會差得好遠
澳洲physio好似真係勁啲嘅不過要讀四年同埋貴啲

加上你見到啲所謂差排名嘅大學for example, Oxford brookes , East London , salford 等等出嚟嘅physio 其實都好勁唔會話你soton 出嚟嘅就一定勁過晒全部人 加上nhs請人其實係睇你個interview 做成點多過成績+大學

仲有樓主唔使驚人哋話間大學點樣點樣 因為你讀嘅係physiotherapy 唔係話你成績好你就係一個好嘅物理治療師

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

可以考慮直接讀3年bsc physiotherapy
學校排名唔太重要 最緊要考到牌

唉當初就係ucas報physio 點知無一間肯俾offer
得birminghan勉強叫俾左sport我咋

呵咁我想問下對你嚟講咩u唔係野雞啦

而家先知唔係shortage list....

澳洲master唔係短啲咩？
如果係咁或者考慮係澳洲讀了

正正常常有手有腳嘅去得UK都讀Oxbridge imperial UCL啦

Birmingham 都野雞？

咁你又邊間U咁巴閉？

想問下要係個邊讀master難唔難

UK + Aus pre reg physio 都係兩年不過你要知道master 比 bachelor 難入
同埋如果你畀得起嘅話澳洲都係唔錯ge選擇
我自己就揀咗英國

是但啦讀醫療有牌就得啦

到你出來做野，入到勁公司的話，你會發覺身邊的人如果係讀外國u，都係出名果堆。